今日都仲係冇乜人跳閘？

係大站觀察左十分鐘
老幼唔多講 賓妹都算
後生仔都乖乖地用八達通？
係咪唔記得尋晚太子發生咩事

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

我都望咗陣
佢哋仲要唔係用長者八達通

奴性太重..

推

衝閘冇咁引人注意，衝左一次，但同屋企人費時搞太多

勇武可以拆
一般人可以跳/衝
和理非可以用長者卡

乜都唔做仲光乜撚野復香港

Same 日日一個人跳

真香港人太守法

Same

今日油塘大圍寶琳都跳左 無事

罷賣罷食得個講字
樓下吉野家又係爆晒場

今日來回都係自己一個跳 我個站係好少人
但怕咩? 我地班手足比人打添
我地只係拎翻丁點勇氣出黎咋

以後盡搭港鐵並實行跳閘行動至另行通知

今日第一次 好多人望住 跳完唔敢望翻轉頭

我扮拍卡大脾發力撞過去唔痛